
Tässäpä tuli vähän sovellettua tehtävänantoa:

Ulkoasuun on käytetty lähinnä Chakraa, jota nyt käyttäisin "reaalimaailmassakin".
CSS:ää vähemmän.

Samoin backendissä tuli sovellettua, eli tarjottua tuo data suoraan omasta backendistä.

Ei varmaan "renderöi näistä listan" tarkoitettu mitään unordered listiä yms.

Olisi voinu vielä vähän pilkkoa ja kirjottaa kompaktimpaa koodia.

Tämä nyt on tällainen kertakäyttöratkaisu.

Näillä mennään.





